年三十晚食m記，個阿姐同個毒撚講

：阿姐
：毒撚

毒撚：六件麥樂雞餐飲熱朱古力拎走(一輪咀講完廢事講咁多野)
阿姐：你唔凍阿？
毒撚：(好撚凍阿 )唔凍
阿姐：你要咩話？
毒撚：...(再講過)
阿姐：祝你新年快樂！食得開心啲！

利申：個毒撚不是我

好想俾喺阿姐度取暖

你要去看醫生